■はじめに
　ダウンロードして頂きありがとうございます！

　アリス・ギア・アイギスより籠目 深沙希 ver.1.0
　(C)Pyramid,Inc/Colopl,Inc

　データ製作：RGM


■注意事項
　・モデルデータの商用利用と無改造での再配布は禁止です。
　・改造、及び流用したデータの配布はOKです。
　・このデータを使用したことによって発生したあらゆる損害に対し、こちらでは責任を負いかねます。
　・常に最新版の利用規約がすべてのバージョンに適用されます。

■モデルについて
　・専用ギアが揃いました。
　・専用デュアル「TNFスチュアー」、専用ランス「ベアレスト」、ボトムススキルで展開される「アサルトピジョン」が付属。適当に外部親でつなげてください。
　・Autoluminousの使用が前提です。
　・ヘッドセンサ「アコナイト」はモーフで装備出来ます。一部表情モーフは貫通しちゃうかも。
　・スカートの前垂れは、物理演算だけではちょっと貫通が厳しいので、ポーズによっては手動で動かす必要があるかもしれません。
　
　なにかあったらニコニコかpixiv辺りに投げてもらえれば出来る限り反応します。最近はニコニコ静画がメインになってます。
　このデータが、少しでも隊長達のお役に立てることを願って
　RGM　http://www.nicovideo.jp/user/18491

　
　履歴：
　2019/04/29 β1   配布
　2019/06/03 Ver1.0配布